滙豐將會大翻身

你唔信可以笑我 到時我執錢執到笑 你地咪喊

等佢跌到2字尾就all in

輸到傻左？

你執錢執到笑 ，我地點解要喊

5蚊先會考慮入市

冇得派息癲左？

樓主魚旦論

內房債好危險 小心
大陸疫情咁樣 冇人買得起樓
而港銀唔知借咗幾多錢俾大陸房企 淨係恒大都七千億 年息700億 賣唔出房 俾唔起息 債券變垃圾就火燒連環船

我好清醒

只係你地未睇到一樣野

$27先痾煙

香港人大把人排隊買樓，驚閪

睇到呢個post就知仲有得跌

Agree

哭咗

食雲吞食河已經有問題，仲要落蔥

雲吞配河粉先正 多蔥先係王道

9988升20蚊
5仔升2毫

大戶幾驚冇人接貨

ok, gun😎

下次派息都冇得派喎
買黎做咩？

秘密

落緊50就話50 all in
落到40就話40 all in
宜家又話30 all in
穿埋係咪20 all in

倒貼錢俾我既話會買既